點解d肥婆通常都係格衰串柒柒咁

憑咩呀你地 出街你地班死肥婆已經路又霸多過人
大熱天時又發臭出晒汗 唔小心掂到你地已經「摺摺」聲
有冇諗過受傷果個係我

減肥啦死肥婆

佢哋唔會覺得自己係肥

相由心生

肥撚到接近100kg咁都唔叫肥
實係我地厭食症啦